每次去完日本返香港都會有個諗法

香港垃圾桶數量真係好誇張

人民質素問題

香港人垃圾嘛

香港人好嘈

香港人係咪連行路都唔識

香港顧客賤過狗

香港啲老人家真係好垃圾

但條街一樣咁污

咪就係

我仲喺東京第一次去，垃圾桶慢慢習慣咗

覺得最重要係道路文化差人九皮
雖然有時左右亂插但保持隊形

尤其車讓人我好唔慣，但根本咁先正常
香港有車大撚晒㗎嘛

有需要讓人過先後面都唔會爭路，又發癲屌你遲一兩秒個個排住慢行
不過東京人步速仲快過香港，好大壓力

試過無論郊區市區，有時向條路仔行行下先發覺原來自已阻住後面架車，但通常佢地好似乜事都冇又唔呠你又唔閃你有得你，當自已行埋一邊比佢行先佢就點頭揮手，但唯獨大阪例外。

咁你係阻住我呀嘛，行快d啦屌你